有無人同我一樣,日日D肌肉都有感冒個種肌肉酸痛既感覺?

幾年先,有次中左次勁既感冒,成身無力,肌肉酸痛。之後雖然好返,不過肌肉酸痛既感覺無消失到。睇過醫生,佢話試下做多運動,加強下血液循環,不過行過成日山,D運動既酸痛唔見左之後,感冒酸痛既感覺重係道有無人都有同樣經驗?

係咪因為D肌肉緊
試下拉下筋 睇下如何

有時我都會做下牆個個拉下小腳,短時間內係會舒服D,不過隔左一陣又係再痛返不過今晚都試做埋其他動作先,返正其實我成身都酸